[PS4/PC] Monster Hunter World [242] 我叫做胖虎 我係小霸王

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:

斷線法流程 － 只限識玩／親友團

一. 斷線法係乜？
留人係集會所保持調查等級6lv，其餘人係4區脫離集會所爆角的方法
利用遊戲斷線唔對其他玩家造成影響的機制來保持6lv調查等級
令玩家每場都可以直接刷調查等級6的爛輝

二. 刷之前要執腳印做乜？
執腳印目的係為佐以最快方法上調查等級6lv
越多人執，越容易上6lv
一團執可能要執兩三轉，三四團一齊執係幾分鐘就完成的事
當中執腳印中可以提升調查等級的方法有三種
1. 執爛輝腳印
2. 執蟹仔搬的行李
3. 擊殺鑽地變身之後的奇面族，執奇面族的掉落物

三. 點解只可以殺變身之後的奇面族？
引用口乜巴打的回答
爛輝路過啲奇面之後 佢地會掘地下之後著黃金聖衣
要等仍變身之後先殺係因為
1.佢變身上黎果下會有飛散的黃金片 10pts
2.黃金片會引蟹仔過黎搬行李 2pts

四. 新手睇唔明下面個流程應該點玩好？
下面個流程係以最快速度刷爛輝的方法，
如果你睇唔明，又想玩斷線，唔該拜托麻煩請求你最起碼記住以下幾種：
1.如有需要幫手執腳印上6lv調查等級
2.只需要爆爛輝角金，雙胸，雙前手以及脫衣後的尾巴就可以獲得最大的獎勵
3.四區放完爆g切記斷線，脫離集會所會收到提示 (斷綫方法包括開Spotify退出再開番MHW，拔網線，測試網速等方法)
4.完任務後切記拎佐獎勵先番集會所

五. 點解有時候會無啦啦斷線，點解決？
集會所leader斷線會導致部分玩家斷線，想避免出現依個情況最好請一位巴打掛機，由佢做leader

六. 爛輝係固定團定係每場都換妻？
建議固定，有效的分工可以更快地刷
亦可以知道集會所一共有幾團，避免出現斷完入唔番既情況
成日亂入人地隊伍係一件好撚阻住人地體驗遊戲的事情
煩請各位巴打係討論區，遊戲内自行組隊

七. 速刷方法
新手請理解清楚四的解説先好睇依部分
1.爛輝一區快速進入三區的條件為「爛輝所有必要部位的破壞」以及「指定的傷害」
「必要部位的破壞」包括角金，雙胸，雙前手，你可以係一區或二區完成，
無論係一區或二區滿足條件，都會觸發爛輝脫衣
「指定的傷害」必須係2區完成，即使1區爆曬全部部位，仍然需要係2區造成幾百至一千的傷害，爛輝先會脫衣

2.一區爆破指定石頭令爛輝更快地潛入地下再次出來，爛輝出現地點唔一樣，共三個出生點，爆破指定石頭可以加快爛輝移動，以下為參考圖，紅圈為爆破處

3.快速脫離三區的方法為暫時為進入三區觸發NPC的落石提示，維持大概一分鐘的時間就可以離開，期間各玩家可以破壞尾部，頭部
破壞完再打都無用，鎖佐血
(ps: 頭部破壞亦可以係4區中任何一區觸發，但尾部一定要3區或4區)

4. 四區眠，放爆G，斷線，收佢皮

速刷參考影片
打法1

打法2

這是我的post

大家都係打機啫，放過人啦
留個psn開開心心咪好

爛輝武推薦list

R8
火水雷弓 麻斬 麻棍 冰水棍
眠棍(無匠白斬) 火太刀(無屬無匠白斬) 眠鎚(無匠白斬)
狙擊輕弩(雷速射) 援擊輕弩(通2)
援擊重弩(貫通3) 冷擊重弩(通3)

R7賊重弩(散3) R7慘爪槍 R7角盾角棍(多20防) R6王銃(放射4)

有兩個POST
推呢個？

我戈隊缺1

樓主我想啜你

我果隊full咗 @紅筆

唔見你果隊

你咪入咗

推依個

頭先得爪帝果隊

我係小霸王

哦

lm

下場都係等你地搞

賊 同岩賊重弩係唔係2樣野黎架？

嘩屌，原來黎咗呢到

係

sleep

下 都睇唔到上個po個1001邊個黎 又見唔到有新po

有第二個po?

唔知點解覆唔到1001，唔知連仔嗰野係咪壞咗

屌
等我仲咁開心

打左把雷弓 有咩解放裝好用？

都係個句，放過人啦
都撚咗佢兩日，打mh單機好慘

而家係邊個唔放過邊個

食啲野，轉頭再刷

其實佢係w頂r尾？

人地咁辛苦專登等到1001就係為左開post sa個lum
大家都係打機姐何必面阻阻呢

我果套係用麒麟Y手同B腳出屬解3
但成套裝冇得咁樣拆開計 用配裝器最實際 始終要睇珠做人

其實我都唔知佢算唔算道歉
罰佢skip今輪爛輝都夠佢下輪慢慢追

我等左100個post啦

你睇吓個topic名先啦 仲點sa lum呀

呢位巴打，no offense但你閱讀理解應該0分

出Q哂紅字屌留psn呢個方法係小圈子咁都叫道歉?

走住嚟屌我就見過姐
屌住嚟晒林我真係第一次見

邊位係熊貓，想知長槍點爆角
打下巴會爆？

會呀，不過點都唔夠弓爆得快喎。

佢開外掛㗎
如果唔係點會hr999

我都想開外掛，就唔洗刷得咁辛苦

柒到無眼睇
預備開波一野飛返營地

ch 巴天日唔洗扮工 ？

我要睇裝做人
上網睇果啲裝，我冇蒼之星將
想問打咩任整架？
我上星期先打返，好似skip左啲野

朝早請左假

我諗佢都想攞番個尾彩姐

屌你

不過頂盡4點都要weak

啱啱玩mhw想問下裝備既問題

跟住主線劇情打到去火龍同角龍開始有d吃力

而家套裝備31防, 需唔需要換d高防d既裝?

同埋有冇好既防具推薦? 我驚唔小心用左d有用既素材

唔該哂巴打

我都係4點

9點就有場啦 大家記得去捧場啊

Usj
要去大阪玩usj加日版mhw先有
呢到都無乜人有呢個任
可能要去巴哈撞手神

下位試但打套自己中意的就得

蒼星係USJ任，要係大阪環球影城玩過芒亨攤位先會攞到曲去開任

而家攞嘅唯一方法係入架仔啲場

Post頭好似有 下位飛雷裝 上位飛雷風漂熔山
睇防做人 要升防

咁我跟你用奇撚y手b腳算

係唔係因為啱啱開始玩d材料唔算珍貴

所以都冇咩所謂?

因為我見佢整防具有d材料同武器有重疊

驚亂咁整會唔夠材料

btw 唔該巴打

舊post頭仲有用

係特別任？
定活動？
想search下睇下仲有冇人開

飛雷我整左把刀唔夠材料整哂成套裝

不過o個隻龍唔算難打

反而條暴龍死左好多次

btw 唔該哂巴打

下位裝可以隨便升，啲低lv鎧玉去到後面唔會用得到，但係就唔好整太多，因為你到時上到去上位都係要換裝

dai lo

下位裝唔會點刷可能真係會唔夠料
上位就隨便整，啲料多到賣

上位裝要重新整過 但要用上位材料

沖個涼先 好快返

火弓等我呀

好 我應承你

上位好似係打岩賊

下位裝同上位裝用既料唔同，所以唔怕用錯料
但武器就由下位用料整出黎，升級過程（去到最top）要用上位料

Ok，留名睇瘋狂中框彈出

今集下位個過渡好快，變咗裝基本上睇防就得

下位料基本上唔使就住用，反正上咗上位就可以輕鬆刷

Search 救難，條件任務set做活動，目標set做岩賊，要慢慢撞

個人強烈推薦去打熔山 又易打套野又高防

search岩賊應該夠，本時啲岩賊邊鬼個會開救難
不過要打夠整到一件都煩，好似一場淨係出一粒

我用依套打到去上位滅盡

有機會出兩粒

好多巴打都好有心覆

我諗我應該先整高d防禦力先, 再試下打火龍同埋角龍

唔該哂各位巴打

啱啱去咗google，醒起個活動8月8號就完咗，佢嗰曲使用期限去到8月8號，依家search唔到了，要等遲吓capcoin復刻活動先有得拎返

1001開post冇人肯推
媽，好柒啊

Same 之後直接用juno 獨眼 混

如果5飛打中晒個頭有冇可能會反而耐咗
印象中1區爆頭好似會失衝一次

真係搞唔掂就上嚟搵幫手啦，不過都建議下位自己一個人全過會可以熟悉mhw嗰打法多啲

ok

我再有野唔明會上黎問嫁喇

好撚想要蒼星腰
幾時先開上位蒼星任

你覺得呢？我地都仲試緊有無更快
跟我地打你覺得咩flow舒服d？

我估秋祭

me覺得大炮失衡最舒服 但要控得好准

暫時唔覺有太大分別 反而覺得最重要既問題係
點樣縮短由一開波至到佢喺山窿出返嚟既時間
有時大家喺洞口等到佛誕條龍都未爬到

我覺得就最舒服係1區全爆 2區1下解放
之後就係1區爆g+打窒頭 2區甩角再全爆

琴晚有場好撚過癮
我仲未較啱個炮台位巴打就早洩咗5飛空炮

撚多場就收工了

好

今日收穫係r8毒槍一大支
睇下last round出到咩

差2把

咁快打齊 打左成日勁多重覆 刷極都冇棍同雙刀

有冇刷緊爛閪龍嘅巴打有一個位可以比小弟入黎打

最後我地呢團都last了

大家都就瞓，明天請早

好的

差火太刀火片 舊冰鎚

剩係想要把太刀
打左勁耐都冇

笑口常開 r8自然來

目前有
雷大劍 火太刀 水劍斧 水盾斧 重弩 火片 毒槍

最想要嘅火弓同輕弩未見到

暫時得太刀2把 輕弩3把 重弩長槍笛斬斧各1 舊既r8武我估齊晒 希望快d出棍同火片

毒槍好過慘槍咩？

收集全r8 only

大團長: 今晚又鑿左呢班傻仔一筆 我又可以繼續拎爛輝D料整多幾把R6 R7比你地

正解

新既r8武器比大團長攞晒

1場都冇玩過撚蟲棍，然後派晒啲R8棍想俾我

根本啲武器就係大團長托工房個阿伯用出報酬嗰陣扣起咗嘅材料求其鳩整畀你地

而你地班傻仔就係咁打呢條濕鳩龍，諗住啲武器真係由隻爛輝跌出嚟

咪咁天真啦，啲武器又點會無神白事變出嚟

你唔諗下點解團長淨係叫你地爆角，而唔係打死隻野

就係因為想隻野返去休養生返對角出嚟再賺一筆！

成件事根本就係大團長為咗自己啲退休金而籌備嘅活動！

利申：其中一個傻仔

回抗獵人想問下依家仲有無蒼星裝打

係唔係啲人已經走曬

搞到罰人咁勁呀
其實你哋一日唔改下啲心態就點都會有罵戰

一早追post又得就笑

舊post結論最強太刀都仲係恐刀

係 無雙刀弱點係斬味 火太刀弱點係要keep無傷
恐暴太刀唔洗煩咁多野

留名放工打

請斷線爆角
我執緊腳印
嗰場冇咗我會講
嗰場差你一個
[PS4/PC]Monster Hunter World [242] 真 1001posts

LIHKG @ Android

恐暴弱點係冇得無擊同天生負會心

弱龍15以上恐暴>火刀=雙天>弱龍15以下恐暴

數據石

角龍用guard 系難度暴跌

我諗鋼龍王出左後恐暴同雙天嘅傷害會更加拋離火刀

因為匠易砌咗？

係，希望會鬆動咗而多左位插其他技

仲有集會所你地成日講果個咩真aibo我老婆呀, 肯定係同一伙架, d報酬全部經過晒佢手架, 有咩好野都俾佢換晒做樓下阿婆d陳年m巾啦

正如之前有人計過，要玩無傷先勁過之前兩把太刀，如果唔玩就兩把都廢過

我再計多次，如果以同樣100%會心，再谷盡其他輸出技能嚟計，其實恐刀同天刀兜割係一樣傷
但呢招以外就恐刀勁啲(以打柱計，但聽講柱計好食屬傷)
火太刀就以100%會心、攻7、無傷2、吸血咁配嚟計
兜割個數值就勁過恐刀天刀，但以外嘅招都仲係恐刀勁啲
除非你係高手配到盡無傷3，我諗先會兩者都勁過恐刀

數據分析

有冇爛輝場

但真aibo真係好正

唔明點解Capcoin會捏到個人咁柒

明明係請佢返嚟做360度影相建模

定係capcoin突登

佢地應該未起身

差你哋

哥仔，你cut game 打都睇下個場有冇人先。

等我地四個分兩team，

你一陣又要我執毛我就開多次post屌死你。

係邊個就自己招啦。

上面有個

起左但翻工打唔到

癲，打到四點今朝又蒲頭

出咗火弓 休息一下先

如果而家先玩mhw 應該買ps4定pc版？

咁睇返而家恐刀個天花板易上d
果兩個要攻7即係恰好似我呢d打唔到攻擊豬嘅人

跟

而家開psn場未必有咁多人喎

PS4

琴日出左r8把援擊重弩，請問係咪無r7賊弩咁好？

你地真係唔洗訓嫁

恐暴刀係好砌啲，白斬又長啲，用上手係舒服啲

射唔同彈種無得咁比喎
援重打貫 賊弩打散

唔同彈種冇得比較
格硬要講既話你都係玩返黑暗左右啦

又標籤擴3

癲

兩把都係Top嘅重弩，如果要咁比較嘅話就睇下鍾意打貫定打散多啲

咁佢唔會打散嘅就唔使追埋賊弩

Sleep is for the WEAK

嘆住早餐等大家

唔講連線問題住

Ps4
好處：最新版本 裝任怪都第一時間出
壞處：新手同其他人差距好大 好多野要慢慢追返

Pc:
好處：大量新手 易join到人一齊人
壞處：舊版本 好多野要等更新

Sor lo

不過講技術 擴3同散3真心無腦
所以先被叫邪教

多謝巴打解釋我諗pc 易搵人join比較重要

me weak

無follow一排 搞咩有兩個post?

乜隔離個post有人推咩

擴3同散3 技術同成果的確係唔太成正比，所以先叫邪教
情況同1.0版本斬裂彈差唔多

亦因爲咁，我覺得新輕弩通2 做唔到新邪教
因為通2 速射要嘅技術較高
同時要睇怪肉質先影響到打得快唔快

？

agger
不過把野唔差
可以做曬控場 又兼顧少少輸出

你咁講既話大劍都係邪教啦

睇下你做唔做到四把大劍三分鐘內擊殺貝貝

純攻裝其實輸出唔低

好想跟巴打們快刷爛閪龍

技術含量大劍低過76
雖然輸出唔及76
但貓車率肯定低好多

玩重弩換彈都係技術，唔識換彈就要貓車先換到

2把都用唔熟
利申：迴避型獵人

咁我只可以話擴3同散3 個唔正比係講緊無咩技術但打到TA時間出嚟
而同一個人拎大劍應該唔得

睇下次更新削死你班邪教仔

76技術含量我覺得比大劍低
大劍搵位真儲唔係咁易

我比較睇好佢有啲似以前嘅神島
控場輔助形得黎有啲攻擊力

4區爛輝訓係到 我都斬唔中

我玩左100場都唔識度位

今晚再戰貝貝龍

呢排玩得少 技術生疏
打乜都求祈拎把大劍出去砍碌砍碌砍

抄我

真迴避型獵人

有次同fd玩打炎王王，我用賊弩專打頭，點知俾佢話我唔換射野無輸出，係佢地世界弩一定要遠攻有眠有麻，我用重弩打近戰=廢

之後我廢事噪轉用無屬無擊噴射大劍打，點知又俾人話要用屬生打先會痛，真係唔識點同佢地玩

我係即興想玩乜就玩乜
裝都未有時間砌翻
貓車賴奶媽

轉用長槍，插插插擋插插插擋

自己solo唔好同佢地玩

冇慘槍冇人權

我諗得雙刀先滿足到佢地要求

用妃槍玩騎乘達人

玩街場睇人貓車仲開心，返正我晨早整好裝

用資深獵人令佢地收聲

點解有兩個post 既

話我條友係玩雙刀

快D刷把返黎
家陣配埋龍騎達人
基本輸出技+防3防強做曬

單機vs連線

拍條ta片收佢皮啦

等多陣啦，就出歷王鋼龍
睇下雙刀斬幾耐

今晚比唔比大團長呃

#16之後就#95
連狗點做嘢㗎

打街場或巴打場想點打就點打

11點左右見
Btw 受騙的那個比騙徒更混帳

頂

採集獵人 oj?

香港早晨

有冇人陣間想刷

個場斷咗

刷爆佢
不過我要2點半後

請斷線爆角
我執緊腳印
嗰場冇咗我會講
嗰場差你一個
[PS4/PC]Monster Hunter World [242] 真 1001posts

人少少晏D食埋野再上水

用扮忙棍

笑佐

大劍都係邪教?
我覺得唔貓又要鎖頭都幾高技術含量wo

我朋友曾經講過
「行埋去斬完走人，重覆以上動作，有幾難玩 」

我只可以話各有各追求

咁可能你朋友未睇過我地本土大劍大佬OLAY嘅ta片

我細細個就聽過佢個名

斷線自己打左好耐都打唔死 打到佢走埋/3貓

打頭?

打心口紅色

一定要打頭啊你打其他無用

有冇位

屌 原來係咁 唔怪得打撚到佛誕都未撚完

唔熟可以睇下Po頭啲片

咁好多都係重覆
盾斧 解你老母
長槍 打打打檔
銃槍純砲流
等等

好多人未打過普通就直接打斷線

每次打都見到 有幾位巴打24/7 喺度， 你真係唔使瞓咩。 我老了打幾場就要休息一下

係囉 每日淨係瞓4-6個鐘 點跟

你好似係其中一個

如果係學生哥暑假 的話的確有本錢

我都係放暑假 聽日先返 不過我係教書
可能真係老了

我大學lastyear已經同以前啱啱讀個陣差好遠
何況你做緊野

無on

有冇斷線爛輝

又準備開始打15個鐘？

15個鐘先出一把，係時候開工了

利申，爛輝bot

係，所以其實無咩好鬧
鍾意嘅自然會玩，就算屌十萬次讀心都會繼續玩

抵你齊哂武

慣咗訓得少

ff裝出咗之後而家珠豬好似最多都係要2粒

差6把

油雞差2把

都好癲啦
我上次果d都未齊
打幾個鐘點都要停，太悶

每種武都唔同特質玩法
我會每刷到d勁武都試下玩，玩到咁上下先轉
而家仲有噴劍麻斬慘槍同弓喺倉
好認同mhw無廢武,只係有d真係打得快d
有個fd出親乜都話無難度，話擴3輕鬆
成日話我地又唔用

我而家有7種武器過100場
換一次武器就發現一次新大陸

斬斧真係好高手向 玩唔掂

住手 你們不要在打啦!

如果大劍係邪教尋日中環個比賽就唔會咁多fail啦
比著換支雙弩雙擴畀佢哋打，我諗大部分打得比賽嗰班都可以冇mistake

風氣好差
我除咗今次之前都係正經打

勁唔勁係一個版本ge事 型就型一世
所以我用太刀

係 咁樣真
我玩過5種，每種要求既skillset走位都唔同
換下武隻game先可以玩耐d

未玩過，點解咁講

玩擴3其實連啲龍嘅攻擊設計都未摸得清就打死咗隻嘢
好似炎妃呢啲後期出咁，我諗擴開嗰班連隻嘢特點係乜都唔知
不過都係嗰句啦，怪就怪製作人設計成咁

麻屬武做入門其實唔錯 未做到穩定輸出都有D用

用無乜野 最黑人憎係個d自己用又要笑人地打得慢無效率 以前有個fd成日都係咁 而家佢自己單機打飽佢

講起炎妃先好笑
我地成班講緊炎妃招大爆，佢刷齊哂，話未見過炎妃大爆

i know that feel，成班fd用近戰佢照擴

一齊打

想打入問就得 我都係呢個月先開始入黎

我意思成班fd一齊打我地用近武佢照擴，我地打撚咩
我都係近排先入

同以前d斬列鳩射一樣 射到全身都係

有幾被朋友用擴炸吓幾好呀
我啲朋友棄晒game了

擴果個晨早棄左
而家得翻兩個人

留到依家嘅都係真獵人

點解你地可以咁早起身

係窮啊

大佬

我想啜你

食飽飯 而家開場有冇人打

me 2點半

屌你個閪

等你

可以JOIN?

落緊街買野食

？？？揸lift人係惡啲

執住腳皮先，留psn

aR_KaM

真毒撚就有份

個個都轉新驚

真

唔好意思阿巴打, 公司急CALL要返去
有機會再JOIN

窮丫麻
究竟你同撚緊專員係咩關係

不要再説了
仲要窮無錢買新game

唔知聽日有冇斷爛刷呢

kaixxxx1

有冇斷線團
利申識打

做咩咁問 撚狗 撚馬 請加入撚x專員

我可唔可以留

id 我又忘記了

TheWonderBoy

game個名定psn個名?

依個psn id 來？

要psn啊

KwanLok Chan

想玩既留psn，開荒團缺人

落街食個野後返黎刷

留左啦！

外星人icon？ 好多人都依個id

慢番的話去bug等住先 一陣要轉場比senya巴分身

唔知算唔算外星 一隻類似tv buddy既野係太空到

食完飯痾完屎準備充足刷成日

add 佐你好有 等你reply

想問下刷渣渣輝現版本
其實係要拎咩武，
冇玩一排想update下

成班都癲既
起身刷到訓

好 等一等 我all緊屎

遠程 前3 雷 4冰
近戰多數物理

睇置頂啦仆街

accept左啦 之後要點

邀佐

入緊

之後入場 copy code paste 就得

唔太明

飯氣攻心有d眼訓

鍵盤打低 集會code
鍵盤下方有個 「。。。」制
禁全選，o多一下，複製，之後每次入集會就唔洗打code
直接貼上就可以了

有咩咁吸引你刷成日

唔該巴打，
想問下麻鎚係要刷
土砂果把定係唔駛解放但低攻果把？

我都

我自己就用緊唔洗屬解嗰把

有被虐傾向

唔該，list入面把雷弓係咪飛雷龍嘅渣渣版？

建議三孔武器全留，一孔全部刪除

r8 雷弓暫時係雷系弓最強

呢個我覺得有需要加係斷線團q&a到

跟住南爪有土龍捉

想打返把賊弩取代滅盡弩
點知出左R8 新果把狙擊重弩
好用乎？

好想捉

無記錯係打貫通

屌 sor唔少心落左石

貫通都ok ,試下先
打爛輝龍真係好鬼煩

hello,我想今晚11點book full house

恰著左

真係好眼訓 中午執場

恰一恰精神左

把野ok?

返黎待組

好似唔係好掂

睇反動同裝填有d差 要唔用盾

唔夠舊版嚟
睇貫通彈嘅反彈同裝填速度已經輸咗
壓到反動中又壓唔到填裝速度
舊版可以唔洗理，專心裝盾 ／ 加遠攻

好眼瞓

點解要solo呀油雞巴

mk巴都要刷 我反正就齊

留名等睇冇斷線爆角

我14hr 有冇人帶我

你升到30hr再講

好囂張

食埋個譚仔先

話說原來R8水盾斧係唔洗屬解
不過都係垃圾唔會用

咩事 第一場就出新野 安已不

盾斧唔係得角斧咩

我hr9有無人帶我打上位

水斧特效好靚

盾斧其實其他屬性解放個d特效好型 好可惜佢整到咁廢無人用

都唔係好耐姐

熊貓巴個任入唔正既

勁到

你重入集會

佢無set密碼wor

ok

佢可能lv1

今晚12點add返我

係bo !!!!!!

獎勵離線拎比較少出現bug

主線試下自己過啦

點解會變左做lv 1既 明明斷線團黎架wo

新手想問點樣開第2格特殊裝備

究竟神有冇機會創造一場打新怪係唔會3貓車

我啲主線全部比人帶

開新ac重玩未

你係咪返返呢個集會先拎獎勵？

唔係 以家又入得返啦

下撚死

過左冥燈之後? 太耐唔記得了

有人要位我退 反正我撚緊新打法

ME差不多 撚把火太刀返黎就休息返

召喚小jer子

打爆主線

.gun

無你地陪我走既路 我寧願原地踏步

下場比你？

今日唔得閒丫 last day坐監

how come ar dai lo kick9me

屌你又全r6

聽日加返你入去？ 但唔係有新小隊？

same same la
我依加變左小隊難民

爛輝過後多數都係用返？？？

尋求無悔爛輝武
路漫長 也靜待

？？？ 揸ｌｉｆｔ人

幾時加埋我

？？？先係主流 其他都係旁支

駁唔到

又全部r6 我屌你老冇

都慣㗎啦

r6 乃爛輝常事

一區幫手放爆g 二區你同南爪一齊打左邊我右邊 thx

聽日攪埋 依家日日都攰到西咁

我唔打啦 要出門口啦

右腳佢沉左一半落地 我難打d 我打左ok ?

試下右腳放多2個爆g 佢趴係到都可以貫到心口

我fd打

佢好廢 唔好屌得咁大力

Hand左

打到好眼訓 太公式化

唔會啦
之前都有一齊玩過

夜晚11 12點有冇巴打可以幫我打受傷果個特別活動任

你有眠笛就可以眠了

眠自己

到時喺到講聲就有巴打幫手 留一貓畀我幫你

感謝巴打們

成件事好消磨意志 利申岩岩訓醒

有無爛輝團

用返工嚟平衡一下
夜晚會多返啲動力

出左雷大劍

走呀你!!!!

好！眼！瞓！呀！

口乜，小霸王已經癲到2個人帶我刷5分鐘

我有喇，唔驚你
但其他好多都未有

點gun

聽日返新工 唔知有無精神收工打
好彩差把火太刀姐

搭火龍裝都追唔到無擊噴劍 有撚用咩

無左我就快到咁
我拖慢咗大家，sorry

留psn we now invite

辛苦了

TMDSAM

我地係斷線刷 如果唔識請看po頭 斷線法

我地係斷線刷 如果唔識請看po頭 斷線法~~~~~~~~~~~~~

都係果條code

係咪眠得喇

你走啦 依度無人認識你

好混亂 前日先開始打 完全唔明

清算武器
R8火片火太力冰鎚
R7風漂銃R6泥魚斬斧

巴打識得點刷架嘛？
有咩唔閒可以問

了解緊

係咪打到第四區 訓佢 再自己斷線就完成

係咪即係爆晒隻角前要斷?

佢似入來玩野多過刷

so damn true

眠完放爆g > 斷

嚇死 以為lv1

唔係路啵
我掛住提佢條龍醒都未爆

勁到 求流程

斷完再入番game 變咗自己一個打

yes

係正常 最後要靠自己打埋佢

打佐9分鐘應該有4分鐘挂緊機

佢套裝咁佢連殺唔殺到都成問題

係呀，隻野眠咗就放爆g，頭先你放太慢啦

你爆g放得太慢 隻龍會醒

對唔住

放完爆g就斷線，自己打埋佢

其實未試過斷線可以試下係集會所做測試
如果斷到知點禁制就可以實戰

有冇爛閪位?
刷到食飯

係咪講緊我

講緊我

我套爛9裝都殺唔到 唯有係營地等佢走

如果打唔死有冇考慮過等到條龍走 少d報酬但要2-3倍時間

我殺到喎,巴打你咩裝

4區無能力爆唔到頭 其他巴打可以比你做leader 幫你儲傷害
但你打下停下 爆G 又唔帶 討論區講野你又唔應 game 入面講野 叮聲你又唔理人
好難溝通wor 巴打

巴打 你帶啲衣裝咁偏門既？

你真係想刷既
最少上到50hr 拎件不動加用大劍先好跟我地打
你依家技術同套裝絕對無可能跟到我地打

Sorry 前日先開始接觸隻爛輝龍 真係一頭霧水

試過3貓 好似得3銀報酬

你可以參考下點打 就算裝唔好 有3個好d既巴打 只要你唔貓都可以帶到你
2個冰弓可以做到你斷綫一射爆彈就完場
btw 多d 溝通下 連綫game

個人建議你去刷其他裝好過上黎刷武器
刷貝希古龍 刷完呢d裝再砌套大劍夾不動or冥燈炎妃弩先攻爛輝

好好奇你而家用緊d咩

佢3xhr

整把炎妃弩
鳩射射裂彈

我記得c字頭太刀巴打好似都係幾10hr 好似勉強打到？
不過佢會跟足流程

啲裝我好少用
唔該晒咁多位巴打,而家大概明要做啲咩野
有機會再打,我去食個晚餐先

咁低hr有冇錢買爆g

頂 好想要眠笛

份譜麻麻咋喎

冇人加你

放低psn

唔記得佐

出到攻大就夠
我笛玩輸出笛多
唔識玩奶笛

收到invite thx

漸漸被遺忘

頂 唔爭氣笑左

希望你地快D脫離刷爛西地獄啦
無人陪我打貝貝刷刷珠

最遲星期五見

熄機休息3天等你地

請問絢輝推薦武器係唔係尼把
有咩咁勁？同埋要點配裝

唔勁 賣左佢

講多次 客化唔到3次既都掉得

高會心，貫3連射力強

推高會心，無傷，貫通強化就已經好大力

cfu

呢把唔係邪教，但都算勁
佢主力彈種係貫通彈，支援貫1，貫2，貫3
反動少（貫3反動中），裝填速度正常

玩弩要提高DPS，反動同裝填速度都有影響
所以呢把係貫通彈世界中可以話係一流
唔整反動／裝填速度 零件都可以做到邊行邊射，邊行邊上子彈

玩弩配裝如果係射物理彈，都係推高攻擊為主
主要技能係攻擊，弱特，超會心，貫通常強化等等
其餘就睇下個人喜好點改

很有見解，但是不及4000目困，送你稱號1500查理

明白

有冇人可以carry小妹打爛輝

其實援擊弩客制吸血效果係點？
之前賊弩整完吸血好撚後悔

係目困面前班門弄斧
真係笑死人

想推我出黎受靶？

貫通彈只會頭一hit吸血

玩重弩唔駛玩吸血啦，推攻／會心好過
叫隻貓回血都快過你吸血

茶你哥

目困大師

屌 同76一鳩樣

依個故事教導教導我地寧願比人psn id ,不要給人工會名片

呢把係咪廢？
等錢使想賣左佢

just do it

樓上話要有三次客製
咁尼把同R8嘅比邊把好啲
我未玩過弩 想練

緊係呢把好啦
客制3次吸血爽到震啊

援擊重弩係rare8好 班友講笑
等我直必

有冇斷線code

佢地鳩噏，R8係勁過R6好多

8001z加枝冷飲同你收 可全數換冷飲

岩岩話賣都要客製3次都係講笑
用返r8個把

你班人無良心，一陣畀人mon post 又屌

岩岩以為佢上黎曬

如真 如假 如可分身飾演自己
原來R6援擊我有3把

有重覆就賣啦

佢出幾多我出多1z加多1枝冷飲

有無人要打 我可以鬆個位出黎

頭幾個回覆有個必留武器list呀

咁都有得笑

條長紅我就攞硬嫁啦

爛輝r8所有遠攻武都可以留 就算唔係勁都唔係差

認真mode： R6 除了王銃其他都無用
有邊d武器值得留可以睇post 頭
怕賣錯就留曬全部r7 r8

屌 垃圾network

消失到出完街返黎算

有冇位？

油雞妹識唔識嫁
R6全都是好物 全部客化3次回升不死身不是夢
D R8橙武就真係除左大劍 其他都掉得

求斷線爛輝場

Charmaine_Sheh

深海做乜著洗衫師奶套

我3昇華都3r7

終於！

fat唇呀你識條乜乜

第8把水弓出現前有1把火弓

好惡

有冇斷線

curry code red ok？

好正

可否包3貓不小我

no

出左8把水弓先有架...好大代價

我唔貪心嫁
想要把火弓同新輕弩
其餘嘅新R8武我可以放生

你今晚比5枝冷飲我 我幫你祈福

有冇爛輝/歷戰打？

殺你

想要大劍 錘 輕弩

輝輝斷求加，謝謝：PSN"dd 16 99"

full full地 我唔敢亂邀迫走其他巴打 搵搞手開多個

打通2兩把輕弩
R8輕弩援擊個攻擊力唔夠R8輕弩射擊高
射擊仲可以裝無擊珠再推高
點解要援擊呢？

彈種 裝填數量速度 反動

裝填屈 完

完！！！！

Lv1?

明曬

唔係 只係我忙完姐呢排

貝貝炎玨gogogo

999出山

有冇斷線團

辣殺牙po

留位

個個去晒食飯
利申岩岩食完

唔好block我

有冇歷古團
想刷埋最後一粒茸好珠打極貝貝

拎件杜賓玩住經濟版先啦

d茸好多到去鍊

刷埋今個星期

3把都唔中雷大劍我真係會翻枱

你有幾多格任？

打打下斷左線

same

街埸都係

全世界斷左
好彩lv6仲係到

有冇爛輝斷線團？小弟未試過斷線玩，但睇過po頭，都知點斷線，係唔熟1區快到3區，求巴打carry

利申：用大劍/長槍，唔識用輕弩重弩

Psn: Goak2007

我又想打

+1

我都無玩過斷線團

有冇巴打可以carry下打爛輝

求帶貝貝

我都食飯先

重有無爛輝斷線團

去？？？等

YES

又多一個老屎忽
呢幾日咩事
啲老屎忽一個個上水

新手報道

7DZJ7njDTsTb

有無琴日個種公開斷線團

thank,應該冇人打了
我等jerry返黎r佢先

食埋個飯開基 last day都係攰過隻狗

打前手~ 頭爆角金之後我來
我打其他部位唔入

你地開多團啦
一團容納唔到咁多人

我打前腳

yup

收到

淺笑呢

打太陽熊熊燃燒之時 我次次中一野大技死..隊友中左冇咩點扣血...到底要上咩裝/珠?
我明明吹左防大血大 都一野秒

隊友有得擋？有裝轉身衣？有飛撲？
你好近炎王？火耐性好低？

呢啲都會影響嫁

無斷線輝打，有大量歷有無巴有興趣？

我

來吧！
3jpHaQGACPjj

我唔近..佢地貼身打...唔知有冇飛撲..飛撲可以防大技?

john

可以

sor禁錯，請入任

黎緊！

飛撲全程無敵 著耐熱衣加500防up應該都死唔去

其實有2個242 post有冇人發現

冇

上個1001都唔知邊個黎 咪自己開

沒有

之前d野我唔清楚 都係靜靜等jerry打貝貝

無

單機獵人

其實爛西個任都幾19
而加正常打法1lv無人會去打

爛閪嗰面冇位 咁過去打歷先
有冇位?

肥仔返嚟on未

可以拉多2-3個人到 要預其他人番來

???集合未？

有仆街入黎食野 on99

攰攰的 今晚玩多陣先

合體

12點前一定到

寶可夢：喂喂 仲有無人丫

快d出極貝啦 好鍾意件露肚慈衫

有無場 除爛西外

黎幫拖打貝貝

曲

有無爛西

hentai

我都中意

10半上線俾大團長撚

50枝冷飲 我先邀你入來

比佢撚足全日

幾個月冇玩, 想問而家主流武器係咪farm嗰隻爛輝龍?

原來轉左sorry
7cn6D8PNjZX8

7cn6D8PNjZX8

#1有講邊幾把有用

我比5枝冷飲你地 你地唔好開po 閙我okay？

no at least 500

邀我，我送上冷飲

斷左線

sorry sorry原來用左wifi 較翻LAN先

我邀 抽番200支佣先

唔知邊個紅冇 為咗100pt炸爆人啲爆g
利申會

有冇爛西斷線場？

乞兒兜…

斷綫 缺3~

想join 開荒定點？

gun

留id 直接打~

唔記得psn~

加埋你地就full了~

一巴煎撚死我

入咗

你解左依個任未?

Pakcok pls add

added ？ 但你依個係psn id？

係 入緊

我去食車仔麵先

12點join ok

有冇缺人

full拿

到時無位我讓啦

我12點左右要off啦 放工獵人

究竟有冇屈機招屈死佢

定打炎王龍搵下手感

睇親巴打d預設對話都笑 咩停啊好撚痛啊師父

有位比我solo都夠 唔洗特登讓

cg 巴 比你做leader

我十二點on la

做好人即刻出眠笛

換完SSD 唔記得down返spotify添

求其啦：） 方便你爆頭only 我唔care 個少少時間

係咪要每次邀

好型

你可以copy低code 然後貼上

自己打低一次個code禁option copy低佢

Option 再三角形會見到集會所code
記低佢下次join 就可以copy n paste

我邀請佐多次了

終於...仲要0死

有奶係唔同d

中間個舊石唔洗爆

你勁到 謝carry

thanks大佬

你個奶量好大

打唔打埋個特別活動炎王龍?

歷戰王？ 你開錯左

佢係要打炎妃嗰隻炎王呀，佢轉身衣都未拎

歷戰王暫時都好難會打得贏，我carry唔起

咁特別任務果隻
之後係唔係打爛輝?

而家仲打唔打? 有位了

我單挑

Sorry 眠早左

sor 檔檔下先醒起唔記得插強璧珠
自吞100打

sorry DD巴, 貓左

巴打可以2區完佐先番去換
你走佐輸出唔係好夠輸出
3區固定有1mins 可以打

可以join一齊刷住爛輝先，不過炎玨就可能整好啲裝再打復刻，我諗應該好快復刻

jerry好似打緊隻歷戰王
定特別任務果隻先係歷戰王?

太陽熊熊燃燒之時=歷戰王

Jer嗰隻係歷戰王，佢試下蘇勞，你特別任嗰個係主線，之後會打炎妃

jerry表示輕鬆單挑

入唔到8分鐘

打極都係9分幾

我打緊歷戰王 單挑都好似唔難打

原來巴打想solo sor入黎阻住左

唔緊要 耐無玩一齊玩下都ok

打

通頂獵人很羨慕

有冇斷線團
識打
Psn: Neto-0822
Thanks

年少多好

我地老餅學唔來

thank

回家待組

今次中眉，由上兩次到而家，打左 124 次爛閪，仲未出比我

求曲呀 格離班友玩到我燥一區落石 又三貓

唔同時區姐 我都唔算好年輕了

炎妃龍盲嫁?閃唔到既

有冇斷線團
識打
Psn: Neto-0822
求組呀Thanks

佢食閃，但係唔會好似炎王咁跌

唔會跌落黎，只會慢慢落

我地真係full

訓先 下次再join

可以開多團 公開又得 psn 又得

原來bug團入鬼左去

呢邊爆人

屌 諗住有排刷比刷到火太刀 好感動

我係格離比人三貓 一區落石打到燥燥地

一閃會出大招

以前都會開2區 而加都懶得開

聽日再打
多謝各位幫拖

點解我上場係第二個區被三貓去到其他區會有兩次報酬拎

原來唔好落石架

咁bug團係咪有位啦

佢係打貝貝的巴打

paco 係唔係唔玩 消失佐

係，佢要訓

我頂位

缺1 來不

來
RYAN_AU_

我地4團了

求斷線團

有位請加我
唔該巴打

1區 等企佢企定先引爆 太早傷害判斷入曬頭部

對唔住，係我手震

拉落左少少個瞄準位，被佢判定左

差d又引戰啦

做錯我認嫁

下場種野

一開始著4個忍身裝衣 佢會唔會發保

加埋我 唔該巴打
RYAN_AU_

好似唔影響

夜啲先有位

咁多人點解唔開多場？

係囉

charlie 放大爆

點解呢個post有pc tag？
而家根本同pc玩啲嘢都唔一樣 佢地都唔會入嚟傾

我都夠力起身就爆

死喇呢幾場好柒

請使用餐券

有炸彈技 拎多兩粒g 爆佢就變傻仔打都唔洗打

即係連炸2次？

係第一輪小爆引爆 係手位放返兩粒起完身個下就係正個角到

2支輕弩夠眠2次

屌 一入場斷閪咗線

要小心第一輪計左小爆第一下

想炸尾 ? 但怕場地傷

試下先

你地full左咁我沖埋涼先再睇下有冇位入

開多團啦

嚟？？？，我幫手掛一陣

好喎

我應該打多半個鐘內就weak

開放10場貓飯

天使

可以省下我3000$ 好野

望緊手機，今次我衰咩

正

揾土龍出事

推

跟南爪同睏搵食啦

係咪昇華先出r8

唔一定，機率唔同姐

昇華= R7 R8
融合= R6 R7 R8
溶解= R6 R7

沖完 邊到要人？

2區用強力衣 斬彈 計子彈落三區暈有無得諗

呢度就要

佢地好似就off

weak了， 辛苦各位隊友

打曲會唔會快過小隊 有時我開左個集會

其實係

Yes 打曲可以避免撞nat

射curry

第四把火太 第5把眠錘

我可唔可以入

我打多2場weak

求code

求斷線團code
識打

再見大師

咁多人，過嚟？？？開過個新團囉

暫時有3個人打緊其他野hold場

我last

好 辛苦了

我要0130先返到屋企

唔洗種野架你地

唔洗既 好多人1點到weak

5場一次~

連埋探險隊

佢地一早打完種埋野補埋給換埋裝

溫打波
應該有位 睇下佢地拉唔拉到

打唔到火弓輕弩
種到菜又有咩用

有冇code

有冇psn

再見sing哥

Sor 手腳慢 岩岩send左

依家有無位
psn: WildVege

今次係咪無發呆一區

入正了 但有冇話邊隊唔入得

RYAN_AU_

個條件依舊不明 test 佐好耐

種野

你果隊係咪full左 ?

希望打到新輕重弩

斬斧重弩火弓

點可以推到5分

火太刀新輕弩

Sing爺我唔打住

明日再刷

斷線爛輝-2 入我果隊

4個人理應4分幾

唔入？

roger

係咪有巴打話可以刷通宵

想問下麻痹瓶嘅斬斧有冇用？

好麻得

咁渣渣輝刷果把r8麻斬好似係強擊瓶，
雖然麻屬高過土砂斬斧，
但整體會唔會其實差啲？

傻人發現

話說陣間開post果個記得改走post頭把冷擊重弩做爆擊

傻瓜

唔打緊，常事。

係咪認真？我可以打到6點

打和

我當左4人咁打

會唔會太勁

冇人hold場，都刷唔到咁耐啦

仲諗住放工有人一齊刷

老了

爪帝終於用弓carry我地了

大家咁話，不過我份工主要返夜，平時都係夜瞓同好晏起身

btw,有冇場 上面條曲原來冇執緊腳印

爛輝要爆炸了

巴打我打多場weak，你等多一陣

刷到輕弩我就訓

我都想

me too

有冇psn留低

上面條曲純綷畀你地攞嚟開過新團
有人幫手hold下場咁樣

er...好耐冇玩弓

已send

時間岩岩好，岩岩完場

排隊weak下個我weak

Last場出把安慰獎火雙刀比我

瘋狂出火弓

屌...去錯地方...

火弓換新輕弩同太刀 意密

你本身係邊team
我入到去見熊貓有位就入咗

赤武隊

我地戈team 散佐...

R8輕弩 狙擊 又撞柱

缺人就得

啱啱出咗把狙擊

輕輕一推

你仲打唔打？ 我差唔多weak

抖抖 未清fgo 體力

見到你個名好想食

打多場換你

我都就weak

今日個個咁早weak

咁無計

咁仲有冇人想打
有好多位

其實都過咗2點

平時係3，4點

here

想問pc版值唔值得入手

利申 未接觸過MH系列 唔知玩咩
不過比畫風同遊戲設計吸引

check inbox

你地加油 聽日再刷

pc版個連線欄，聽講同你個名一樣

平時3點仲有2 3隊打緊 而家得返1隊

平日個個要返工

刷到悶

琴日都仲好多人

刷得7788，冇乜人打咁夜啦

u are right

差幾多把

2 弓同輕弩

p

me差1把

997

1001